如果證實到武漢肺炎其實係生化武器，算唔算大陸對全世界單方面展開攻擊?

任由(可能有意圖地)感染左生化武器既人去世界各地傳播，同無啦啦用導彈射曬全世界無咩分別，一樣都係武器，只係無爆炸無爆血，場面唔似戰爭
咁其實咪即係宣戰?
所以大陸要收買世衛，唔好比佢查自己，仲要大力宣稱呢個係一個天災而大陸已經處理得好好?
如果戰爭攻擊係成立，咁大陸咪百國聯軍?
到時又話人妒忌大國掘起

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
黃禍所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

支那又輸出病毒，贏哂

美國已經知啦,所以咪開始撤僑囉

中共搞小動作用苦肉計掩護真正攻擊陰謀, 美國呢幾個月內一定收佢皮!